其實牙宮同英妹關係幾好 瘋狂吹奏英妹

究竟宮黨同英黨會唔會有和好嘅一日

表達咩？

唔好問D咁弱智既問題啦=.=
咪就係貼下相咁簡單....

P.S. 權F黨

我全都要除咗鼻屎

IDOL都係人姐...食鼻屎好正常-.-

對izone唔算熟
睇完條片對兩個好感度高左唔少
牙宮係咁美言隊友 真心好女仔feel
英妹就之前覺得幼齒先比人吹奏無咩大不了 但2:10 d accent嘩sexy到 唔小心扯左少少sor唔好fbi我

係自己節目吹奏對方 應該關係幾好嘅

以真不和嚟計 唔知牙宮有冇吹奏過珠呢

炒過飯 兩個都係好女仔黎..

牙宮真是好女仔
想吊埋佢

你等比公安上門拉啦

發夢先會拉 搞細佬的話去撐警就冇事啦

best comment today

牙英屌打牙宮

互撞gif呢？？？

［廣傳］大家可唔可以幫手叫醒呢啲人？